貓奴想領養多隻貓貓

做咗貓奴好多年
由細都係同貓大
早兩年搬咗出嚟就帶埋屋企隻貓一齊住
一直都想領養多隻貓貓
但唔想再搵貓義工
驚被佢哋嫌屋細 呢樣嗰樣
試過搵啲貓義工問
但一聽到租屋同我份工就唔覆我
有冇巴絲識啲好啲嘅機構？
或者有冇人有貓需要領養呀？

啱啱係hand in paw 領養左一對貓仔，冇嫌公屋冇問過我工作，只係貓網比較嚴謹少少，跟佢哋意見改左幾次，家訪完就叫我取貓了

咁好嘅唔問工作！
我家都已經有網 唔知o唔okay呢
等我睇下你個機構先

有, tg

留tg俾我啊，有流浪貓貓等人要

@ironmanmark 有穩定收入

有穩定收入 養過貓

留名！！我好夜瞓

啱啱搵咗你

如果有人想要貓貓，留tg俾我啊！有一隻流浪女貓，估計1-2歲左右！免費！有窗網同埋照顧一世就okay！

尋晚收到個msg
有隻棄貓
有興趣可幫大家問問

貓貓2歲女已絕育，前主人搬屋所以放棄

點解要棄貓 咁靚都棄

不如留個tg?我都幫手問吓人！

屋細冇足夠空間
己經有養貓怕唔夾
租屋有機會搬會棄養或唔適應新環境

所以你都係買貓啦

我可以留呀，不過其實我都係收到msg咋，詳情我都唔清楚